公司有人成日食煙, 煙味攪到頭痛, 有冇邊款平靚正空氣淨化機放公司推介

傻閪明明錯既唔係自己，唔屌柒佢不特止，仲要自己出錢買空氣清新機。

咪撚戇鳩啦

控煙辨仲好

求其買部

On仔 打去控煙辦啦

我公司都有
但嗰個係老細嚟

打去控煙辦匿名舉報